[請人]有無大埔區、北區or新界區朋友搵緊工？一萬底薪

Telegame我同你講解詳情🙏🏻

@LiHKG_AgentD